{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484566?place[place_type]=GID&place[gid]=2484566&place[latitude]=36.478454219&place[longitude]=127.8701561831&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하늘정원펜션"
    },
    "text": "ハヌル庭園ペンションは俗離山の麓に位置し、一軒家型ペンションをご用意しており、快適で静かな環境で休息を楽しむことができます。 ペンションは自然と調和して囲まれており、広々とした景色と休息を楽しむことができます。 利用の際の注意事項としては、夜10時以降は高声、放歌、または喧騒な行為などの騒音を避けなければならず、予約人数の超過や無断入室をする場合は退室措置となりますので注意が必要です。 ペンションは様々なタイプの客室をご提供しており、男女同室での宿泊不可の客室と男女同室での宿泊可能な客室に分かれています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 バーベキューのご利用は部屋によって価格が異なり、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児を含む最大人数で現場で決済され、それ以外の人数は追加料金が発生することがあります。 ペットと一緒に入室することは不可能であり、追加の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 予約管理時に二重予約が発生することがあり、先に予約された予約件が優先されます。 これは若干の時間差により誤差が生じる可能性があり、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。 そして未成年者は必ず保護者同伴なしでは入室できません。 ハヌルチェは基準人数8人、最大人数15人を収容でき、定員チェは基準人数12人、最大人数25人を収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションは俗離山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションは自然と調和して囲まれており、広々とした景色と静かな環境で休息を楽しむことができる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションの利用に際しての注意事項はありますか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションでは夜10時以降は騒音を避けるように注意が必要です。また、予約人数を超過したり無断入室をすると退室措置となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションではどのような客室がありますか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションでは男女同室での宿泊不可の客室と男女同室での宿泊可能な客室の2つのタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は部屋によって価格が異なり、当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数での決済と追加料金について教えてください。",
            "answer": "最大人数での決済は幼児を含む人数で行われ、それ以外の人数には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することは不可能であり、追加の付帯施設を利用する場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "予約管理時には二重予約が発生することがありますが、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルチェと定員チェの収容人数はどのくらいですか？",
            "answer": "ハヌルチェは基準人数8人、最大人数15人を収容できます。定員チェは基準人数12人、最大人数25人を収容できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに一人で泊まることはできますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴なしではペンションに入室することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 581
    }
}